# root

s2e1
Объекты (базовые понятия)

s2e2
Принципы

s2e3
Объекты (расширенные понятия)

s2e4
Функции и стандарты по работе с классами

s2e5
Исключения и другие встроенные классы

s2e6
ООП. Шаблоны

s2e7
Курсовая работа


s3e1
Подготовка среды обучения. Ручной режим

s3e2
Архитектура и проектирование

s3e3
Структура проекта Laravel

s3e4
GIT и командная разработка

s3e5
Laravel — начинающий уровень

s3e6
Laravel — продвинутый уровень

s3e7
Eloquent ORM и База данных

s3e8
Laravel — очереди и WebSocket

s3e9
Laravel — кеширование и оптимизация